{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010723",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보성 금호 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時です。 宿泊料金は2人入室を基準とし、特殊客室の場合は直接入室人数を確認してください。 追加入室人数が発生する場合、1人当たり料金が追加されます。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度に騒音が発生する場合は退室措置が可能ですので、ご注意ください。 また、客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。 入室時間などの案内事項でした。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室を基準としていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室を基準としています。"
        },
        {
            "question": "追加入室人数が発生した場合は料金が追加されますか？",
            "answer": "追加入室人数が発生した場合、1人当たり料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合には退室措置がありますか？",
            "answer": "夜間に過度に騒音が発生する場合は退室措置が可能ですので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合、どのような対応が取られますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間などの案内事項について教えてください。",
            "answer": "入室時間などの案内事項でした。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 504
    }
}